蘭的是日晚餐-「口力口口里奚隹」

今日我麻麻

想食魚

啲菜幾靚仔

why

is

This is art

鍾意啖啖肉 太多骨 不了

啖啖肉

賣相相當唔錯

擺咗喺冰格，聽朝蒸嚟食

煎好似香口d

熱氣啲，不過真係好食啲嘅

食返碟菜就算囉

今晚餐飯，冇肉冇米

間唔中咁樣幾好

不了

is, 食一個禮拜，之後食下魚

正

魚是正

魚煎得靚

口力囗口里奚隹月谷卩

瘦牛柳 200g
+菜心 250g
+蒸蛋 100g
+牛奶 400g
咁先正

巴打身型應該都正

BMI 差d 過低
體脂過低
不過算healthy

謝

清好健康

Jed

老母唔俾我食馬友因為太肥

又死三條

so mean

點會

佢淨係蒸鯇魚俾我食

慘

好想食馬友

買啦

想去你家食馬友面豬燈

我都想

我哋以後等城巴返香港
一齊開個party share美食吖

好

咖哩鳳爪？

要叫城巴煎8份牛扒

非100%

想食

飲我煲嘅湯

好撚富貴

你煲的好飲嗎

非